# niconico_statistics
ニコニコ動画のアップロードされている動画のID(sm◯◯◯◯◯、nm◯◯◯◯◯,so◯◯◯◯◯)で検索することで前後の動画の情報を取得するツールです


_リンク_

http://www.nicosearch.info/rank_sort/

## 更新
(2018/10/12) : 中央値を実装
(2017/02/19) : うp

## 使い方
http://www.nicovideo.jp/watch/sm9

1. 上記のURLの例としてsm9の_9_のIDを検索IDに入力
2. 検索する総数を5~100の間で入力
3. 検索ボタンで検索

## できること
* 検索した総数だけ動画の情報が出力
* 再生数、コメント数、マイリスト数、宣伝ポイント、総合ポイントが出力
* 全動画のそれぞれの中央値と平均値と合計値を出力(中央値：検索した動画総数の中でも中間の値)
* 全動画の総合ポイントでTOP10の動画を出力
* 3つの拡張子の動画に対応
    1. sm  SMILE VIDEOから投稿された動画
    2. nm  ニコニコムービーメーカーから投稿された動画
    3. so  チャンネル・公式動画

## できないこと
* チャンネル・公式動画は使用しているAPIの仕様の関係上コメント出力できない　そのため、コメントは総合ポイントで考慮されて計算されていない

## SAMPLE
2017/02/19現在、一番話題になっている公式配信のアニメの1話で検索した場合

![Alt text](/image/sample.png)
